依家睇返阿根廷一d都唔廢

只係唔好彩對決賽果兩隊

相反牙朗

輸比烏龜

呢隊英都好吹

法國打阿根廷個場仲辛苦過比利時

對住法國4-3 烏龜同比利時都入唔到佢波 阿根廷鳩下鳩下入到3球

入到法國3球

美欺

阿根廷已成為今屆世界盃最後嬴家

依家睇02中國一d都唔廢 輸比冠軍同季軍

B組最廢

阿根廷頭兩球-6
係第三球靚

英撚條防線有得同阿根廷比

對阿根廷擺明對攻
對比利時擺明守你打反擊
戰術唔同咁入波數目唔同 無得咁比

如果亞軍廷係走克羅地亞呢條線
就唔會攪到咁

又來谷底反彈

第一球世界波都-6

咁我寧願16強輸比法國好過決賽先輸

帶住班阿甲仔 同法國對攻到

輸比法國出局果場算得上雖敗猶榮，收貨啦

決賽支持格仔

美沙

克羅地亞炒3粒
法國贏1粒

冠軍呼之欲出

梗係啦，世界盃金球獎要比上帝啦

法國>阿根廷>烏龜>俄羅斯>西班牙>牙朗

立下高見

克羅地亞3>0阿根廷3<4法國
結果克羅地亞>>>>>>>法國

拎過啦 牙朗就未拎過啫

牙朗敗走

吓 對攻？ 麥包皮嗰球點睇都2反攻啦

冇睇美沙一排有d掛住佢

法國成屆係咪就係剩係失過一球12 碼同3 球比阿根廷

澳洲

唔係卡膠派膠輸1粒
個勢仲係阿根廷head住

1粒之後轉打全攻，後面得返2人，先輸3:0

冠軍廷

如果用對法國既陣對克羅地亞，分分鐘和到唔洗輸三蛋

羅列斯上身JA

球王美沙

唔係自己友搞破壞最尾應該可以4-4

對法國踢得幾好睇

係啦係啦
出局都可以打丁
日本都好波過佢地啦

法國成個世界杯得比阿根廷領先2比1個陣見到係有怯，其他兩場淘汰賽真係感覺到人腳戰高一級。

阿根廷或成最大贏家

對法國個場係幾刺激，初初仲諗住俾人炒

咁都有得J

我都以為係

諗起美沙最後果腳解圍就火起

咁克羅地亞勁過法國啦

真係唔知出佢做mud 9

雖然出佢唔知做乜鳩，但最尾飛機係迪馬嚟

講真對比利時唔係輸左一球都係同比利時55波姐

對阿根廷就真係技術擊倒阿根廷後防啦，包皮一個撚狗咁撚

唔係亞軍廷個教練咁on9,應該有一戰之力

葡萄牙唔好彩在今次牙朗無傷

唯一隱憂係基奧特仲係未出全力

克羅地亞個場卡巴尼路派膠姐，前一場又和左，之後焗住攻上。法國個場阿根廷認真好多，個龍又無膠。一句講曬法國贏

咁計90分鐘
葡萄牙=西班牙=俄羅斯=克羅地亞>阿根廷

阿根廷第一球固之然射得靚，但重點應該係引走左簡迪。法國倚賴簡迪守中路大片區域，反而可能成為弱點，對法國應用禁區頂遠射

中國全部輸曬 阿根廷淨係輸冠亞軍 點同

再輸決賽我諗美斯會抑鬱自殺

國際賽4連亞應該可以成為國際賽史上最悲壯之人物..

支持美斯下屆再踢過

人地資深球迷話係就係啦

戴巴拿下届再坐過

迪馬同阿古路的確唔廢

乜撚野阿根廷入到法國三球呀
克羅地亞夠淨係對阿根廷先嬴到3：0啦
係咪又變返廢過尼日利亞冰島丹麥俄羅斯英撚呀

好慘但又好好笑

慘得過波歷克?

下屆美沙渣旗啦

成堆歐洲球星坐後備啦

其實除左美斯
呢個世上應該無人可以咁樣引走kante matuidi等人導致中場真空

克羅地亞打俄羅斯要打加時
俄羅斯對西班牙打加時
西班牙和葡萄牙
克羅地亞3-0阿根廷

下年美洲盃希望唔好再見到隻美沙
想睇黃金陣容